入黎食舊屎先

「我好撚憎d狗
不過我只會係ig屌柒佢地
我連著街坊look落樓下屌都唔敢
因為我驚俾人拉
我覺得黨鐵好仆街
不過我唔會跳閘
因為我奉公守法
唔想俾人捉
我更加唔會哂時間去搭巴士
因為無黨鐵咁快咁方便」

得罪講句 其實你不如去揾舊屎食？
反正你乜尻都忍到
應該食舊屎都難唔到你既

唉 算啦

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

yumyumyum